［討論/戰略貼］點拆林奠sup9招

對唔住P牌係我柒，但唔該花少少時間睇。利申發夢都想夢見共產黨冧檔，絕對唔係三毛。

相信大家聽左今朝個記招一定好灰，我都係。然後見到連登多左咁多分化po割蓆po仲要咁多正皮，更加灰。但我地真係需要檢討下時下局勢，睇下場運動點走落去。

首先，唔該大家睇埋哩個po，利申諗發同po主好似。

落正題，從林奠同港澳辦記招我地可以睇到，佢地而家下緊嗰盤棋方向大致有以下五點，我地要度橋拆佢老母：

1) 屈示威者追求港獨，因為我地搞國旗國徽。（哩招係做俾大陸睇嚟維穩，香港人表示wfc）。
2) 將五大訴求拆散嚟講，放大「釋放被捕示威者」違反法治，矮化「成立獨立委員會」。
3) 示威者搞亂經濟，搞到普通人冇飯開。（哩招係針對中間游離派同淺黃）
4) 示威者使用暴力。（「暴力」會使人聯想721，令人驚，希望示威者唔再醲成第二次類似721既事件）。
5) 終極大帽，將所有不快事情扣落示威抗爭度。（包括狗濫暴+721）

上述除左(1)之外其實都係講緊民意既問題。雖然而家唔少人都覺得民意唔係重點，唔可以為民意綁手綁腳。但真係唔好忘記黃大仙、將軍澳、天水圍啲街坊幫到幾多，嗰啲其實就係「民意」既體現。如果我地冇左民意支持，首當其衝係我方士氣大跌（請參考塞地鐵手足點俾人屌），其次就係我地行動會失去站在道德高地既口實，更容易出現內訌（共檔最喜歡既人民鬥人民）。我地要揾到一個equilibrium，唔可以完全與民意脫節，但亦唔可以本末顛倒。

我地主線任務係對準港共，務求做到佢妥協回應五大訴求。支線任務係國際，目標係共產檔。任何對哩兩條線有幫助既野都值得做。

唔好忘記狗只係condom仔，唔好做啲只係為左撚狗發洩而唔係對上述任務有進展既野。雖然適量撚狗俾大家減下壓係好事，但真係唔好為此損失前線手足。

至於割唔割蓆哩個問題，相信連登共識都係前線掟核彈都唔應該割 — 原因？割左冇著數。我地要抄考一下建制派既策略：1. 有人柒左（aka 何妖） 2. 冷處理 3. 支線補鑊（元秋?）4. 檢討。反正就係唔割、點都唔割。我地要諗辦法輸出哩個共識，幫班玻璃控和理非消下毒。

最後，我地要考量一下係咪要堅持五大訴求，因為最近留意到唔少人而家已經嗌緊其他野（e.g 解散警隊）。個人認為五大訴求係我地好唔容易、犠牲六位手足先揸得正既大旗，應該繼續爭取。況且，如果我地唔再擺返5大訴求上枱又未傾新𣄃咩樣，成場運動個外觀俾人感覺就係「冇目的性」地「亂」，又係一種有損士氣民意既負面情緒。

Sorry for 1999，以上謹在下愚見，請大家討論。

勇武宜家暫時用冰水浸住條撚冷靜下先，
係時候和理非出場聚民意

文宣要踩油 Memo要繼續發揚光大

推到有人見到

繼續推